美女老師17歲學生啪啪啪3次 檢察官痛批：非常噁心

美國伊利諾州21歲性感女老師佛林特(Elizabeth Flint)和一名未成年男學生發生性關係，一共發生過3次而被起訴，縣政府檢察官在聲明中表示，被告利用自己的職權，3次在不同的場合性侵未成年學生，這種惡行讓他感到十分噁心。

調查資料顯示，佛林特先前在東葛蘭巴中學(Glenbard East High School)擔任實習老師期間，4月時曾帶一名17歲男學生回家發生性關係，後來還食髓知味，繼續與同一對象在不同場合多次發生性關係，直到後來被該校其他工作人員發現，並通報給學校進行調查，才讓事情曝光。

杜佩奇郡(DuPage County)檢察官柏林(Robert Berlin)在一份書面聲明中譴責女老師的惡行，「被告利用自己的職權，3次在不同場合與未成年者發生性關係，這種可惡的行為是絕對不能容忍的。」佛林特目前先以5萬美元（約台幣150萬元）進行交保，此案將於下月4日進行開庭。

快

有講過

請保持冷靜

點解外國成日都有e d事

快點強姦我

廿一歲好少會伏
點都排定隊先
快

你講架咋 無人逼你

21歲

即刻強姦我

快點強姦我樓下

強姦都要揀樣
連登仔個個應該都男神樣
去到美國果邊大把人強姦你地

我願意比佢強裝水

NICE

點解我唔係鬼仔
細個有老師屌
大個又可以食女無數

old is so existing

法官大人: 小朋友你好搞唔搞搞呢件 17歲咁就一世

因為正常係男女都有性欲

女權人士/metoo人士將全面退場

連登仔要特別重口味既客群先想姦佢地

有時見到依啲新聞會諗
17歲同18歲係咪真係差好遠

不過退一萬步嚟講 老師明知學生未夠稱 實在係有違道德.....？

快啲啪啪我！

叫親 Elizabeth 都係淫娃

樓上個黑人唔關事

點解美國會咁多 女老師同學生做愛
點解我香港遇唔到

入冊相通常都特別柒
照咁睇平時個樣應該唔差

「持」住自己係美女老師

英女王

個檢察官酸撚到

照殺

金

要搞就搞我！

入冊限相都ok 快點

屌屌屌有講過

幾靚女

快！

放過個學生，有本事就搞我

非常噁心

連登仔：
鬼妹：快啲搞我
港女：雞

依樣嘢係犯法，但背德與否有得拗，兩情相悅真係好普通嘅一件事

個老師靚就掉轉係拉個學生

快呀

21歲辣妹美女敎師3度誘拐男學生回家性交 檢控官：好噁心

屌屌屌屌屌我屌我
屌屌屌屌屌我屌我

其實都係差4年
呢個年紀既男仔又血氣方剛

btw如果女方唔係教師身分，會唔會犯法?
因為21歲搞17好似冇咩wor

上面皮膚黑啲就係黑人？

快啦

真係好噁心，居然唔搵我

汪明荃?

都ok喎

人地叫Lisa

btw elizabeth olsen

mark 大你個屎眼睇清楚

No!!!剛好相反!!!「退休？冇諗過。除非冇人再想睇我。」

明年將踏入半世紀演藝生涯的汪明荃（阿蛆），認為七十歲就已是「古來稀」。堅毅不屈的阿蛆表示沒有想過退休，因為牠直言不懼怕年老，儘管擔心麻煩別既照顧，但只要身體沒什麼毛病就可以繼續行下去。過往見證著一個又一個老友離㸱而去，牠更明白一個道理：想做什麼便去做，一日未死，也要繼續去做。

見到阿蛆對「年老」有一套堅毅、樂觀同積極既睇法，就不得不回顧牠約二十歲入行時的心境。「當時18歲係有一道everlasting 既火，而家唔可以再留戀，唯一可以做既，就係要不斷push up自己！」
難怪環顧整個娛樂點圈，有阿蛆咁豐富既資歷真係十分稀有。再者，阿蛆既自強不息、堅毅積極既精神，使牠喺不論歌藝生涯，定係外在方面都一樣不斷進步。

§不屈不撓的阿蛆於㕑房地磚下仍然高聲歌唱

KTV版

§ 力求進步阿蛆亦不斷擴濶自己既高音域，以特殊共鳴部位發聲的技巧、巧奪天工的天籟唱腔，不但穩固咗阿蛆近半世紀於樂壇殿堂級之江山地位，更將自己的唱藝事業邁向另一高峰！

要搞就搞我
唔姐連累d細既

wfc

唔係搞我真係非常噁心
要搞就搞我！

有咩事我黎頂
快點強姦我